屌拿星 有冇師兄成身骨火 谷住谷住

深圳澳門都去唔到 成個膊頭背勁辛苦 谷住曬

澳門去唔到?

ching谷精入骨

關撚曬d骨場啦

小妹都系

我幫你按？

好想被口爆呀！！！

Me

Sis 收幾錢？

深水埗Yoyo?

1m

飲d夏枯草啦

無左口爆好耐

個膊頭硬曬

蓋青

咩叫骨火

佢去開深水埗唔係深圳

V7搖一搖成班私鐘女搵你啦

有冇介紹？驚伏

佢食開陳秀慧

咪昆啦邊有呀

做咩呢排想call g?

呢期冇踢波冇波睇，谷住谷住